3月中東京獨遊，輕井澤毒滑會唔會滑硬地

先去輕井澤滑2日，平平地住APA,
返東京再去gala ，兩地雪質三月中仲粉唔粉？

Gala之前越後湯澤都有滑雪場，唔知有無巴絲去過？質素如何？